發燒之後等緊驗嘅結果應唔應該返工?

今日有個同事等緊結果但返咗嚟返工
就咁俾咗間房佢叫佢喺入邊做嘢就當係隔離
但係佢仲係會周圍走來走去
甘係正常?

呢d先叫真攬炒

繼續返

記得多d向高層當面匯報

驚咩

10分鐘已經係我後面經過左兩次